{
  "Items": {
    "Rover-Havoc": "방랑자-인멸",
    "Rover-Spectro": "방랑자-회절",
    "Aalto": "알토",
    "Baizhi": "설지",
    "Calcharo": "카카루",
    "Changli": "장리",
    "Chixia": "치샤",
    "Danjin": "단근",
    "Encore": "앙코",
    "Jianxin": "감심",
    "Jinhsi": "금희",
    "Jiyan": "기염",
    "Lingyang": "능양",
    "Mortefi": "모르테피",
    "Sanhua": "산화",
    "Taoqi": "도기",
    "Verina": "벨리나",
    "Yangyang": "양양",
    "Yinlin": "음림",
    "Yuanwu": "연무",
    "Zhezhi": "절지",
    "Xiangli Yao": "상리요",
    "Abyss Surges": "물결의 파동",
    "Ages of Harvest": "태평성대",
    "Amity Accord": "전우의 의리",
    "Autumntrace": "가을의 무늬",
    "Beguiling Melody": "천상의 음률",
    "Blazing Brilliance": "솟아오르는 화염",
    "Broadblade of Night": "흑야의 대검 · 현명",
    "Broadblade of Voyager": "수행자의 대검 · 벽로",
    "Broadblade#41": "41형 대검 · 무거운 책임",
    "Cadenza": "화려한 악곡",
    "Commando of Conviction": "야귀의 신념",
    "Comet Flare": "굉음",
    "Cosmic Ripples": "파도의 기록",
    "Dauntless Evernight": "장야의 불빛",
    "Discord": "기묘한 울림",
    "Emerald of Genesis": "천년의 회류",
    "Gauntlets of Night": "흑야의 권갑 · 흑빛",
    "Gauntlets of Voyager": "수행자의 권갑 · 파괴",
    "Gauntlets#21D": "21형 권갑 · 아이언 팬텀",
    "Guardian Broadblade": "수호자의 대검 · 근성",
    "Guardian Gauntlets": "수호자의 권갑 · 강력",
    "Guardian Pistols": "수호자의 권총 · 용맹",
    "Guardian Rectifier": "수호자의 증폭기 · 모략",
    "Guardian Sword": "수호자의 직검 · 기민",
    "Helios Cleaver": "저무는 동녘",
    "Hollow Mirage": "천공의 역행",
    "Jinzhou Keeper": "금주의 수호",
    "Lunar Cutter": "상승의 서녘",
    "Lumingloss": "천공의 광경",
    "Lustrous Razor": "푸른물결의 빛",
    "Marcato": "바람의 악센트",
    "Novaburst": "천공의 순간",
    "Originite: Type I": "원능의 대검 · 견습I",
    "Originite: Type II": "원능의 직검 · 견습II",
    "Originite: Type III": "원능의 권총 · 견습III",
    "Originite: Type IV": "원능의 권갑 · 견습IV",
    "Originite: Type V": "원능의 증폭기 · 견습V",
    "Overture": "행진의 서곡",
    "Pistols of Night": "흑야의 권총 · 흑성",
    "Pistols of Voyager": "수행자의 권총 · 통찰",
    "Pistols#26": "26형 권총 · 맹렬한 돌격",
    "Rectifier of Night": "흑야의 증폭기 · 흑광",
    "Rectifier of Voyager": "수행자의 증폭기 · 탐색",
    "Rectifier#25": "25형 증폭기 · 울림의 멜로디",
    "Static Mist": "부동의 안개",
    "Stonard": "황금 권갑",
    "Stringmaster": "꼭두각시의 손",
    "Sword of Night": "흑야의 직검 · 흑뢰",
    "Sword of Voyager": "수행자의 직검 · 행적",
    "Sword#18": "18형 직검 · 순간의 칼빛",
    "Thunderbolt": "뇌전",
    "Undying Flame": "불멸의 성화",
    "Variation": "판타지 변주",
    "Verdant Summit": "청룡의 천장",
    "Rime-Draped Sprouts": "옥수 비단",
    "Verity's Handle": "팔방의 천추"
  },
  "CardPoolNames": {
    "Featured Resonator": "캐릭터 이벤트 튜닝",
    "Featured Weapon": "무기 이벤트 튜닝",
    "Permanent Resonator": "캐릭터 레귤러 튜닝",
    "Permanent Weapon": "무기 레귤러 튜닝",
    "Novice Convene": "초보자 튜닝",
    "Beginner's Choice": "초보자 자유 선택",
    "Selector Ticket": "감사 타겟 튜닝",
    "Tidal Chorus": "울리는 조수",
    "Winter Brume": "동연 배너",
    "Utterance of Marvels": "새로운 소리",
    "Beginner's Choice Convene": "초보자 자유 선택 튜닝",
    "Giveback Event Convene": "감사 타겟 튜닝",
    "Absolute Pulsation": "무기의 울림",
    "Prevail the Lasting Night": "야밤의 청룡",
    "When Thunder Pours": "뇌우의 광란",
    "When Thunder Pours (Early)": "뇌우의 광란(조기)",
    "Thawborn Renewal": "눈 속에 트는 새싹",
    "Vermillion's Ploy": "별빛 속의 화염 깃털",
    "Celestial Revelation": "별바다의 기관 문명을 찾아서",
    "Chromatic Prose": "채색의 운율"
  },
  "Common": {
    "Import History": "기록 제출하기",
    "All": "전체",
    "Search": "검색"
  },
  "Validation": {
    "GachaRecordQueryArgs": {
      "Your UID must contain 9 characters": "UID는 9글자여야 합니다",
      "Your record ID cannot be empty": "기록 ID를 비워둘 수 없습니다",
      "Your URL contains an invalid server ID": "URL이 유효하지 않은 서버 ID를 포함하고 있습니다",
      "Your server area is not supported at the moment": "당신의 서버는 현재 지원하지 않습니다."
    }
  },
  "Metadata": {
    "Generic": {
      "description": "최신 데이터와 글로벌 통계를 활용한 명조: 워더링 웨이브의 천장 카운터입니다. 모든 기기 간 데이터를 동기화하고, 친구들과 뽑기 결과를 공유하고 계정을 쉽게 추적할 수 있습니다!"
    },
    "Achievements": {
      "title": "업적 - WuWa Tracker",
      "description": "명조: 워더링 웨이브의 업적을 추적하고, 모든 기기에서 자유롭게 데이터를 가져오고 내보낼 수 있습니다! 최신 데이터와 글로벌 통계를 활용한 명조: 워더링 웨이브의 천장 카운터입니다. 친구들과 뽑기 결과를 공유하고 계정을 추적합니다!"
    },
    "Convene": {
      "Index": {
        "title": "튜닝 기록 - WuWa Tracker",
        "description": "업데이트된 명조: 워더링 웨이브 뽑기 통계 및 최근 튜닝 기록을 확인할 수 있습니다. 언제든 준비된 대시보드를 사용해 친구들에게 뽐내보세요! 최신 데이터와 글로벌 통계를 활용한 명조: 워더링 웨이브의 천장 카운터입니다. 친구들과 뽑기 결과를 공유하고 계정을 추적합니다!"
      },
      "Global": {
        "title": "글로벌 통계 - WuWa Tracker",
        "description": "{currentFeaturedResonator} 를 기반으로 한 {currentBanner} 배너의 글로벌 통계를 보세요! 언제든 준비된 대시보드를 사용해 친구들에게 뽐내보세요! 최신 데이터와 글로벌 통계를 활용한 명조: 워더링 웨이브의 천장 카운터입니다. 친구들과 뽑기 결과를 공유하고 계정을 추적합니다!"
      },
      "Share": {
        "title": "기록 공유 - WuWa 트래커",
        "description": "뽑기 기록을 공유할 수 있는 튜닝 기록 카드를 생성하세요! 최신 데이터와 글로벌 통계를 활용한 명조: 워더링 웨이브의 천장 카운터입니다. 친구들과 뽑기 결과를 공유하고 계정을 추적합니다!"
      }
    },
    "Error": {
      "title": "오류 발생",
      "description": "WuWa Tracker를 사용하는 동안 오류가 발생했습니다. 문제를 신속히 해결하기 위해 Discord 서버로 문의해주세요."
    },
    "Import": {
      "title": "튜닝 기록 가져오기 - WuWa Tracker",
      "description": "명조: 워더링 웨이브 데이터를 표시하고 통계를 보기 위해 상호작용 튜토리얼을 따라 주세요. PC, Android 및 iOS 기기에서 자동으로 제출하는 것을 도와드릴 수 있습니다. 최신 데이터와 글로벌 통계를 활용한 명조: 워더링 웨이브의 천장 카운터입니다. 친구들과 뽑기 결과를 공유하고 계정을 추적합니다!"
    },
    "Not Found": {
      "title": "페이지를 찾을 수 없음 - WuWa Tracker",
      "description": "이 페이지는 WuWa Tracker에서 찾을 수 없습니다. 명조: 워더링 웨이브 뽑기 기록 데이터 추적을 시작하려면 메인 페이지로 돌아가세요."
    },
    "Privacy Policy": {
      "title": "개인정보 보호 정책 - WuWa Tracker",
      "description": "이 개인정보 보호정책 문서는 WuWa Tracker가 수신하고 수집하는 개인 정보 유형 및 그 사용 방법을 설명합니다. 최신 데이터와 글로벌 통계를 활용한 명조: 워더링 웨이브의 천장 카운터입니다."
    },
    "Sequences": {
      "title": "시퀀스 - WuWa Tracker",
      "description": "중복된 레조네이터 및 무기를 계산하고 쇼케이스하여 관련 정보를 확인할 수 있습니다. 친구들에게 자랑하세요!"
    },
    "Settings": {
      "title": "설정 - WuWa Tracker",
      "description": "Google 로그인을 통해 데이터를 동기화하세요. 명조: 워더링 웨이브의 뽑기 데이터를 한 곳에서 관리하세요. 최신 데이터와 글로벌 통계를 활용한 명조: 워더링 웨이브의 천장 카운터입니다. 친구들과 뽑기 결과를 공유하고 계정을 추적합니다!"
    },
    "Terms & Conditions": {
      "title": "이용 약관 - WuWa Tracker",
      "description": "이 이용 약관은 WuWa Tracker 웹 사이트 및 서비스 사용에 대한 규칙과 규정을 명확히 합니다."
    },
    "Timeline": {
      "title": "이벤트 타임라인 - WuWa Tracker",
      "description": "현지 시간대 또는 게임의 서버 시간대를 통해 모든 배너 일정, 게임 이벤트, 역경의 탑 및 신비한 경지 오픈 기간을 한 곳에서 볼 수 있습니다. 최신 데이터와 글로벌 통계를 활용한 명조: 워더링 웨이브의 천장 카운터입니다. 친구들과 뽑기 결과를 공유하고 계정을 추적합니다!"
    },
    "Wiki": {
      "Resonator": {
        "title": "공명자 - WuWa Tracker",
        "description": "명조: 워더링 웨이브의 공명자 정보, 프로필을 보고 공명자 업그레이드를 위해 WuWa Tracker의 재료 계산기를 사용해보세요. 최신 데이터와 글로벌 통계를 활용한 명조: 워더링 웨이브의 천장 카운터입니다. 친구들과 뽑기 결과를 공유하고 계정을 추적합니다!"
      },
      "Item": {
        "title": "아이템 - WuWa Tracker",
        "description": "명조: 워더링 웨이브의 아이템 정보, 드랍 장소, 그리고 당신의 인벤토리를 확인하세요. 최신 데이터와 글로벌 통계를 활용한 명조: 워더링 웨이브의 천장 카운터입니다. 친구들과 뽑기 결과를 공유하고 계정을 추적합니다!"
      }
    },
    "Planner": {
      "title": "재료 계산기 - WuWa Tracker",
      "description": "The most powerful Wuthering Waves calculator for planning your Resonator Ascension level, skill, and EXP materials! WuWa Tracker is the premiere Wuthering Waves suite of tools for every player."
    }
  },
  "Layout": {
    "LocaleSwitcher": {
      "label": "번역 도움말"
    },
    "Footer": {
      "disclaimer": "우리는 Wuthering Waves와 연관이 없습니다. 모든 게임 에셋, 콘텐츠와 소재의 트레이드마크와 저작권은 Kuro Games에 있습니다.",
      "Privacy Policy": "개인정보 보호정책",
      "Terms & Conditions": "이용 약관"
    }
  },
  "MenuList": {
    "Tools": "도구",
    "Inventory": "인벤토리",
    "Guides": "가이드",
    "Config": "구성",
    "Convene Tracker": "튜닝 트래커",
    "Global Stats": "글로벌 통계",
    "Share History": "기록 공유하기",
    "Planner": "계산기",
    "Items": "아이템",
    "Achievements": "업적",
    "Timeline": "타임라인",
    "Import": "제출하기",
    "Settings": "설정",
    "Resonators": "공명자",
    "Support Us": "지원하기",
    "Sign In To Google": "Google로 로그인",
    "Sign Out": "로그아웃",
    "Ask for Help": "도움 요청"
  },
  "Dashboard": {
    "title": "대시보드",
    "Greeting": {
      "AnimatedWords": {
        "pulls": "pulls",
        "pity": "pity",
        "events": "events",
        "statistics": "statistics",
        "data": "data",
        "updates": "updates"
      },
      "title": "WuWa Tracker helps you track",
      "description": "글로벌 통계 등이 포함된 최신 데이터를 사용한 명조: 워더링 웨이브 천장 카운터. 당신의 게임 진행 상황을 친구들에게 보여줄 수 있는 최고의 도구를 제공하는 것을 목표로 합니다."
    },
    "Tutorial": {
      "title": "시작하기.",
      "description": "어서오세요, 방랑자. 이제 시작하시겠어요?",
      "View Pull History": "뽑기 기록 보기",
      "Sync Your Data": "데이터 연동하기",
      "Your data will now sync automatically!": "이제 데이터가 자동으로 연동됩니다!"
    },
    "Changelogs": {
      "title": "변경 로그",
      "description": "이곳에서 웹사이트 공지를 확인하세요."
    },
    "Community": {
      "title": "커뮤니티"
    }
  },
  "Achievements": {
    "title": "업적",
    "AchievementsPageContent": {
      "no-achievements": "업적을 찾을 수 없습니다",
      "toast": {
        "import-success": "성공적으로 데이터를 제출했습니다.",
        "import-invalid": "유효한 데이터를 제출해주세요.",
        "parse-fail": "JSON 파일 분석에 실패했습니다.",
        "download-fail": "다운로드에 실패했습니다.",
        "download-start": "곧 다운로드가 시작됩니다."
      },
      "Completed": "완료됨",
      "ImportDialog": {
        "title": "데이터 제출하기",
        "description": "이전에 내보낸 데이터를 사용하여 브라우저와 동기화하세요."
      },
      "Hidden": "Hidden",
      "Visible": "일반",
      "Completion": "완료 유무",
      "Complete": "완료",
      "Incomplete": "미완료",
      "Click to upload": "클릭해서 업로드",
      "or drag and drop": "또는 드래그하고 놓기",
      "Import": "제출하기",
      "Export as JSON": "JSON으로 추출하기",
      "Need Tips?": "도움이 필요한가요?"
    }
  },
  "Convene": {
    "title": "튜닝 트래커",
    "ConvenePageContent": {
      "Scroll for More": "스크롤해서 더보기",
      "Switch View": "다르게 보기",
      "Detailed View": "상세보기",
      "Import History": "기록 제출하기",
      "Pull History": "뽑기 기록",
      "Global Statistics": "글로벌 통계",
      "Overview": "전체보기",
      "Recent": "최근",
      "Table": "일람"
    },
    "ConveneCategoryGlobal": {
      "Global Statistics": "글로벌 통계"
    },
    "ConveneCategoryNav": {
      "Convene Categories": "튜닝 카테고리"
    },
    "ConveneCategoryPity": {
      "pity-counter": "{num}✦ 천장"
    },
    "UserRecentConvenes": {
      "Recent Convenes": "최근 튜닝",
      "no-filters": "필터가 선택되지 않았습니다",
      "no-records": "표시할 기록이 없습니다",
      "note-max": "이 목록은 최근{num} 회까지만 표시됩니다."
    },
    "UserPullHistoryTable": {
      "Pull History": "뽑기 기록",
      "Pull Num": "회차 No.",
      "Item": "항목",
      "Pity": "천장",
      "Date Received": "시간"
    },
    "UserBannerStats": {
      "Total": "총",
      "Astrites": "사용한 별의 소리",
      "Pulls": "튜닝 수"
    },
    "BannerSwitcher": {
      "All Banners": "모든 배너",
      "no-banners": "배너를 찾을 수 없습니다.",
      "search": "배너 검색하기..."
    },
    "WidgetLuck": {
      "title": "{num}✦ 행운치",
      "no-luck": "이 배너는 행운치가 없습니다.",
      "top": "상위 {percentile}%",
      "bottom": "하위 {percentile}%",
      "luckier": "유저의 {percentile}% 보다 운이 좋음",
      "unluckier": "유저의 {percentile}% 보다 운이 나쁨",
      "Pull more to unlock": "통계를 위해 더 뽑아주세요",
      "You need more pulls to view statistics": "통계를 보기 위해서 더 많은 뽑기 횟수가 필요합니다",
      "Percentiles": {
        "AvgPity": {
          "title": "평균 천장",
          "formula": "평균 {qualityLevel}성 천장은 언제인가요?"
        },
        "PullRatio": {
          "title": "뽑기 비율",
          "formula": "총 튜닝 횟수 중 몇 퍼센트가 {qualityLevel}성 이었나요?"
        },
        "RateUpWins5": {
          "title": "반천장 성공률",
          "formula": "반천장 성공률이 몇 퍼센트인가요?"
        },
        "RateUpWins4": {
          "title": "확률업 공명자 성공률",
          "formula": "확률 업 4성이 얼마나 나왔나요?"
        }
      }
    },
    "GlobalStatsPageContent": {
      "title": "글로벌 통계",
      "Switch Banner": "배너 변경하기",
      "Banner List": "배너 리스트",
      "Pulls Per Day": "Pulls Per Day",
      "Pulls By Pity": "Pulls By Pity",
      "Pulls By Name": "Pulls By Name",
      "Pulls": "Pulls",
      "Showing total pulls at each pull number": "뽑기 횟수 별 총 뽑은 횟수"
    },
    "SharePageContent": {
      "title": "카드 공유하기",
      "description": "당신의 튜닝 기록을 커스텀하고 다운로드해서 다른 사람들과 공유해보세요!",
      "Customize": "커스텀하기",
      "Edit Share Card": "공유 카드 편집하기",
      "edit-description": "변동이 생길 때 마다 카드가 실시간으로 업데이트 됩니다.",
      "Select Banner": "배너 선택하기",
      "Background": "뒷 배경",
      "Foreground": "앞 배경",
      "recommendation": "이미지는 2048x2048의 해상도로 1:1의 종횡비를 권장합니다.",
      "Download": "다운로드"
    }
  },
  "Import": {
    "title": "제출하기",
    "expired-url": "이 URL은 만료되었습니다. 튜닝 기록을 열고 다시 제출해주세요.",
    "invalid-url": "튜닝 기록 URL이 유효하지 않습니다.",
    "import-success": "성공적으로 튜닝 기록 URL을 제출했습니다!",
    "expiration-notice-title": "URL 만료",
    "expiration-notice-content": "1.2 패치로 인해, 튜닝 기록 URL이 만료되었습니다. 업데이트 된 뽑기 기록을 보기 위해 튜닝 기록을 다시 제출해주세요.",
    "Import Tutorial": "제출 튜토리얼",
    "PC": {
      "title": "PC",
      "Automatic": "자동",
      "Manual": "수동"
    },
    "Android": {
      "title": "Android",
      "Airplane": "Airplane"
    },
    "iOS": "iOS",
    "Heading": {
      "title": "방법을 선택하세요.",
      "description": "만약 자동 제출 방법이 작동하지 않는다면, 다른 튜토리얼을 참고해서 수동 제출 방법을 시도해보세요. 여전히 도움이 필요하다면, <link>디스코드 서버</link>에 방문해주세요.",
      "description-android": "만약 첫번째 방법이 작동하지 않는다면, 다른 방법을 시도해보세요. 여전히 도움이 필요하다면, <link>디스코드 서버</link>에 방문해주세요."
    },
    "PC1Tutorial": {
      "1": {
        "title": "먼저, 게임을 실행시킨 다음, 인게임 튜닝 기록을 여세요.",
        "description": "그 다음, Windows PowerShell을 열고, 아래의 스크립트를 붙여넣으세요.",
        "History URL Script": "기록 URL 스크립트",
        "Click the copy button on the right": "오른쪽의 복사 버튼을 클릭하세요.",
        "note": "참고: 이 스크립트는 파일을 조작하지 않으며, 간단히 로그에서 URL을 추출합니다. 스크립트는 <link>여기서 확인할 수 있습니다</link>."
      },
      "2": {
        "title": "URL을 여기에 붙여넣으세요.",
        "Your Convene History URL": "튜닝 기록 URL"
      },
      "3": {
        "title": "이 웹사이트의 \"기록 제출하기\" 버튼을 눌러주세요."
      }
    },
    "PC2Tutorial": {
      "found-url": "URL을 찾았습니다! 기록 제출하기 버튼을 클릭해서 진행하세요.",
      "not-found-url": "로그 파일에서 유효한 URL을 찾지 못했습니다.",
      "Click to upload": "클릭해서 업로드",
      "or drag and drop": "또는 드래그하고 놓기",
      "1": {
        "title": "먼저, 게임을 실행시킨 다음, 인게임 튜닝 기록을 여세요."
      },
      "2": {
        "title": "설치 경로를 찾으세요.",
        "description": "게임 런처를 우클릭 한 다음 <code>파일 위치 열기</code>를 클릭하세요. <code>launcher.exe</code>와 수많은 <code>.dll</code> 파일들을 볼 수 있습니다."
      },
      "3": {
        "title": "파일탐색기에서 <code>debug.log</code>를 검색하고 여기에 업로드 해주세요."
      },
      "4": {
        "title": "이 웹사이트의 \"기록 제출하기\" 버튼을 눌러주세요."
      },
      "Video Tutorial": "비디오 튜토리얼",
      "PC Import Tutorial Video": "PC 제출 튜토리얼 비디오",
      "video-tutorial-desc": "우리 <link>디스코드 서버</link> 에 있는 <highlight>cacaowithwater</highlight> 님의 유튜브 튜토리얼에 따라 PC에서 데이터를 제출해보세요."
    },
    "PC3Tutorial": {
      "invalid-path": "유효하지 않은 게임 경로입니다.",
      "1": {
        "title": "게임이 설치된 경로를 복사해주세요.",
        "description": "<code>Wuthering Waves.exe</code>프로그램과 <code>Client</code>폴더가 있는 폴더를 찾아주세요.",
        "Your installation directory": "게임의 설치 경로",
        "warning": "경고: 만약 당신이<code>Engine.ini</code>에서 로그를 비활성화 시켰다면, 튜닝 기록을 열기 전에 재활성화 해야 합니다. 그렇지 않으면 스크립트가 작동하지 않습니다."
      },
      "2": {
        "title": "게임을 실행시킨 다음, 인게임 튜닝 기록을 여세요.",
        "description": "그 다음, Windows PowerShell을 열고, 아래의 스크립트를 붙여넣으세요.",
        "invalid-directory": "먼저 유효한 설치 경로를 넣어주세요!",
        "Stuck? Click the “Need Help?” button": "막히셨나요? \"도움이 필요한가요?\" 버튼을 클릭하세요.",
        "note": "참고: 이 스크립트는 파일을 조작하지 않으며, 간단히 로그에서 URL을 추출합니다. 스크립트는 <link>여기서 확인할 수 있습니다</link>."
      },
      "3": {
        "title": "URL을 여기에 붙여넣으세요.",
        "Your Convene History URL": "튜닝 기록 URL"
      },
      "4": {
        "title": "이 웹사이트의 \"기록 제출하기\" 버튼을 눌러주세요."
      },
      "Video Tutorial": "비디오 튜토리얼",
      "PC Import Tutorial Video": "PC 제출 튜토리얼 비디오",
      "video-tutorial-desc": "유튜브 튜토리얼에 따라 PC에서 데이터를 제출해보세요. 도움이 필요하시다면 우리 <link>디스코드 서버</link>에 방문해주세요!"
    },
    "IOSTutorial": {
      "invalid-json": "유효하지 않은 JSON 데이터입니다 - 세미콜론도 복사해주세요.",
      "1": {
        "title": "비디오 튜토리얼을 따라해보세요.",
        "description": "원신이나 붕괴: 스타레일에서 뽑기 기록을 얻는 방법과 비슷합니다. <video>Chario님의 이 동영상</video>을 따라, <app>Stream - Network Debug Tool</app>을 다운로드하고 사용해주세요.",
        "Video Tutorial": "비디오 튜토리얼",
        "iOS Import Tutorial Video": "iOS 제출 튜토리얼 비디오",
        "video-tutorial-desc": "우리 <link>디스코드 서버</link> 에 있는 <highlight>Chario</highlight> 님의 유튜브 튜토리얼에 따라 PC에서 데이터를 제출해보세요."
      },
      "2": {
        "title": "JSON 파일을 여기에 붙여넣으세요."
      },
      "3": {
        "title": "이 웹사이트의 \"기록 제출하기\" 버튼을 눌러주세요."
      }
    },
    "Android1Tutorial": {
      "1": {
        "title": "Ascent를 사용해 튜닝 기록 URL 얻기",
        "description": "원신이나 붕괴: 스타레일에서 뽑기 기록을 얻는 방법과 비슷합니다. <video>Mirai0009님의 이 동영상</video>을 따라, <app>Ascent v2.1.6</app>을 다운로드하고 URL을 얻어주세요.",
        "note": "이 방법은 Android 11, 그 이상의 버전에서만 지원합니다.",
        "troubleshooting": "만약 제대로 작동하지 않는다면, <link>문제 해결</link>부분을 확인하세요."
      },
      "2": {
        "title": "URL을 여기에 붙여넣으세요.",
        "Your Convene History URL": "튜닝 기록 URL"
      },
      "3": {
        "title": " 이 웹사이트의 \"기록 제출하기\" 버튼을 눌러주세요."
      },
      "Video Tutorial": "비디오 튜토리얼",
      "Android Ascent Import Tutorial Video": "Android Ascent 제출 튜토리얼 비디오",
      "video-tutorial-desc": "먼저, <guide>이 가이드</guide>를 꼼꼼히 읽고, <video>유튜브 영상</video>을 따라 Android에서 데이터를 얻으세요. Mirai0009님께 감사드립니다."
    },
    "Android2Tutorial": {
      "1": {
        "title": "Termux를 사용해 튜닝 기록 URL 얻기",
        "description": "원신이나 붕괴: 스타레일에서 뽑기 기록을 얻는 방법과 비슷합니다. <guide>eqdamini님의 이 가이드</guide>를 따라, <app>Termux</app>를 다운로드하고 URL을 얻어주세요."
      },
      "2": {
        "title": "URL을 여기에 붙여넣으세요.",
        "Your Convene History URL": "튜닝 기록 URL"
      },
      "3": {
        "title": "이 웹사이트의 \"기록 제출하기\" 버튼을 눌러주세요."
      }
    },
    "Android3Tutorial": {
      "1": {
        "title": "비디오 튜토리얼을 따라해보세요.",
        "description": "게임 앱을 연 후, <link>yukio36님의 비디오 튜토리얼</link>을 따라주세요.",
        "Video Tutorial": "비디오 튜토리얼",
        "Android Airplane Mode Import Tutorial Video": "Android Airplane Mode 제출 튜토리얼 비디오",
        "video-tutorial-desc": "우리 <link>디스코드 서버</link> 에 있는 <highlight>yukio36</highlight> 님의 유튜브 튜토리얼에 따라 추가적인 다운로드 없이 Android에서 데이터를 제출해보세요.",
        "note": "참고: 모든 기기에서 작동하는 것이 아니기에, 다른 방법들도 시도해보세요."
      },
      "2": {
        "title": "URL을 여기에 붙여넣으세요.",
        "Your Convene History URL": "튜닝 기록 URL"
      },
      "3": {
        "title": "이 웹사이트의 \"기록 제출하기\" 버튼을 눌러주세요."
      }
    }
  },
  "Settings": {
    "title": "설정",
    "Google Account": "Google 계정",
    "Browser Data": "브라우저 데이터",
    "Report an Issue": "이슈 제보하기",
    "SettingCloudSync": {
      "UserProfilePicker": {
        "no-pulls": "기록을 찾을 수 없습니다...",
        "pick-a-profile": "프로필 선택하기"
      },
      "sign-out-success": "성공적으로 로그아웃 하였습니다.",
      "is-synced": "데이터 동기화됨",
      "is-not-synced": "데이터 동기화 되지 않음",
      "Cloud Backup": "클라우드 백업",
      "description": "Google 드라이브를 사용해 당신의 데이터를 자동으로 저장하고 다른 기기에서도 데이터에 접근하세요.",
      "Guest": "게스트",
      "Sign In to Google": "Google로 로그인",
      "Log Out": "로그아웃",
      "Sync Data": "데이터 동기화"
    },
    "SettingConveneHistoryUrl": {
      "require-url-before-downloading": "다운로드 하기 전에 유효한 튜닝 기록 URL이 필요합니다.",
      "download-failed": "다운로드에 실패했습니다.",
      "download-starting": "곧 다운로드가 시작됩니다.",
      "invalid-url": "유효한 튜닝 기록 URL을 넣어주세요.",
      "import-success": "성공적으로 튜닝 기록 URL을 제출했습니다!",
      "delete-local-success": "로컬 기록 데이터 삭제",
      "Convene History Data": "튜닝 기록 데이터",
      "Import Tutorial": "제출 튜토리얼",
      "Go to Import Tutorial": "제출 튜토리얼",
      "description": "튜닝 기록 URL을 편집하고 JSON파일로 추출하세요.",
      "Your Convene History URL": "튜닝 기록 URL",
      "Download Your History": "뽑기 기록 다운로드",
      "Delete Browser Saved Data": "브라우저 저장 데이터 삭제하기",
      "Delete your local data": "로컬 데이터 삭제하기",
      "Save": "저장"
    },
    "SettingGlobalStats": {
      "title": "개인정보",
      "description": "WuWa Tracker가 당신의 데이터를 처리할 권한을 관리합니다."
    },
    "GlobalStatsCheckbox": {
      "Submit pull data for global statistics": "글로벌 통계용으로 튜닝 데이터를 제공"
    }
  },
  "Timeline": {
    "title": "타임라인",
    "heading": "이벤트 타임라인",
    "description": "게임 내 이벤트를 현지 시간이나 <link>서버 시간</link>으로 보세요.",
    "github-update-message": "최종 업데이트: {time} by {author}",
    "Edit this page on GitHub": "GitHub에서 이 페이지를 편집하기",
    "ResetTimers": {
      "title": "일일 서버 초기화 타이머",
      "description": "다음 여정에 대비해 현지 시간과 일일 서버 초기화 시간을 비교하세요."
    }
  },
  "Wiki": {
    "Resonator": {
      "title": "공명자"
    }
  },
  "Planner": {
    "title": "재료 계산기"
  },
  "Tooltips": {
    "sign-out-success": "성공적으로 로그아웃 하였습니다.",
    "re-login-to-sync": "데이터를 연동하기 위해서 재로그인이 필요합니다.",
    "drive-pulls-in-sync": "기록이 Google 드라이브와 연동되었습니다.",
    "drive-pulls-imported": "성공적으로 Google 드라이브에서 기록을 제출했습니다.",
    "drive-pulls-saved": "성공적으로 Google 드라이브에 기록을 저장했습니다."
  }
}
